【咁招搖？】少女後頸紋「雞」字 網民猜測背後動機

隨著社會愈來愈開放，大眾對於紋身的接受程度也愈來愈高，不再以紋身將人標籤為壞分子，亦有不少人會將一些個人訊息透過紋身告訴他人，不過在自己的後頸位置紋上一個中文「雞」字又是甚麼玩法呢？

日前網上流傳一張沙女背影的相片，相中少女穿上米色上衣和白色短褲，露出雙腿，不過更為吸引他人眼球的卻是她後頸的紋身，可見她於後頸位置清楚紋上一個中文「雞」字，不禁令人嘖嘖稱奇。

相信不少人都知道在廣東文化中，有人會以「雞」稱呼「妓女」，所以這位少女身上的紋身非常耐人尋味，有網民笑言這位少女可能正是想透過這個紋身作宣傳找生意。

諗起之前要求ptgf要打烙印個post

係咪鬼婆黎

賓妹

自我身分認同 好事黎

潛力解放

到底點睇得出係少女
得個背影就咁肯定係少女

條女識玩

生肖？

誠實係美德

入黎都係咁諗

紋身會跟自己一世
當然要紋返啲自己一世都相關既野

望玻璃幾大波

做雞都咁自豪
勵害了 我的國

得罪左紋身佬

廣告

誠實

誠實是美德

係,可能想紋其他野,得罪咗個紋身佬,紋完又無檢查

又係人生教練課程 mission ?

紋完之後檢查....?

可能係紋雞湯麵呢

好想知雞字下面會係咩字

生涯規劃

性奴

唔識中文?

大陸雞

話唔定係打直紋
雞
犬
不
寧

q嘜認證

係雞蟲同ptgf都要打烙印

雞
脾
好
食
！

雞
有
雞
味

寫得好靚，中文字真係一門好深詣既藝術

咁啱啊

雞今晩又要食雞雞

後入嘅時候

有無正面

咁耐都無正面

雞飛狗跳

紋雞起舞

生活帶來您時檸檬做檸檬水

係咪爭大耳窿太耐唔還錢 迫住紋咋

雞飛狗走 雞犬不寧 雞毛鴨血姐

紋精忠新國都得番個精字啦

G

雞
中
之
霸

皮膚色同睇打扮都明顯唔係香港少女黎

可能佢係ABC/外國長大
我見過西人手臂寫「母親的愛」

我覺得係外國人本來想紋 chic
無諗過翻做中文之後咁鬼多含義...

雞

都幾戰鬥格

你咪笑呢句嘢,不知幾勵志

下面紋公廁

應該係鬼婆知道自己屬雞....

賣廣告?

自信滿滿

有啲賓好正
前突後突

哇屌佢扮哩啲好似

雞
肉
勿
演